潘曉穎父母向陳同佳發公開信要求親自回應 促盡快赴台投案：永遠不能釋懷

真係唔知要等咩

陳同佳：你都on99

人地心情唔好呀

ps5都未出，玩埋先啦

一切由管爸爸作主

柒婆！人地永遠不能釋懷啊！

母女都唔抵可憐

死蠢老豆老母，一早識咁做咪好
走去信戇鳩民建聯、777

要玩到ps10先去廁所

搵多次民建聯嘛

搵民建聯

好攰、唔去住

佳仔：等天氣舒服d先回應你個幾點

佳仔：你封信過到我門口班食Q先講啦

可能直接cut 佢線

之後管爸爸可能話陳同街佳有病 唔方便坐飛機

黑警保護，有食有住

今日好熱、唔去啦

佳佳中左武漢肺炎 要隔離14年

陳同佳：唔好直接搵我，有乜先同我保安部主管pk tang講

天父爸B話未得

好心潘太包客吓啦

等中國武統台灣 ff mode

潘太，陳同佳隊冧你個女係佢本事，你有本事咪隊冧返陳同佳囉

抵啦，搵民建聯

藍屍父母害死仔女

等武肺疫情完結

叫777 / 代言人引導你去信主，學會寬恕你嘅仇人啦

陳同佳心諗
而家我住豪宅
就算冇得住，香港都係逃犯天堂啦
可況住豪宅
又有契爺管浩明睇住
走黎托

柒柒柒 叫你死心

民建聯:who?

就係柒婆唔放人
要將個責任推比我地

怪就怪自己縮左咁耐啦潘太
成村人幫你個時就交晒比政府
睇下依家幫左你d乜啦

對比陳彥霖個所謂「老母」，其實潘曉穎父母的反應先係正常。個女死得不明不白，點可能釋懷呢？

死左個女叫人釋懷幾撚痴線

唔怪得777連個仔都可以俾共產黨

林鄭: ok, RIP

[url][/url]信政府抵你死

落雨呀，有肺炎呀，iphone未出呀，ps5未有呀

憑我本事...

佢唔去台灣自首都吹佢唔漲

Sorry陳同佳都可能未釋懷頂綠帽 所以唔走住

點解要去？on9。人地話佢只不過係尋求保護，唔想黃絲搞佢。事實上，無法律約束。你吹得佢漲咩？

潘太，你都仆街來。又想林鄭幫你報仇，又唔想得罪香港人。香港人反送中時，你個仆街點解唔出來支持林鄭呀！林鄭雖然利用你地，但邊有咁仆街唔出來支持佢。結果林鄭咪好囉，撤回囉。宜家又想制裁陳同佳。咪傻啦！香港宜家有國安法啦！你無用啦！

你不如做翻個好人，就此釋懷，開信表示，兒女私情難比民族大義，雖然自己無左個女，但是卻救左香港，讓香港人不用忍受惡法。以此洗白自己啦！

潘太依啲喺典型港豬 又想覆卓又淆底 但條氣又唔順

佳 係度嗎

☺️系度

你殺左潘曉穎 幾時可以去自首？？

我點解要自首？

呢個係憑我自己本事殺的臭雞

點解要自首？

屌你老母🖕

😦😦😦

反觀陳同佳，高手到七彩。仲要話自己會自首，要林鄭無藉口。宜家風頭過曬啦！佢公開話唔去自首都得啦！最多比人屌。林鄭都耐佢唔何。

幫佢釋懷 唔釋懷就係反政府反中央 拉得

潘太依啲典型上一代自私港豬喺唔會明 佳哥而家撚代佢就岩

話去就去咪即係逃犯條例on撚99囉

比你地一家搞到香港咁，香港人都唔能夠釋懷

呢對父母真係 搵完民賤聯搵立場

一中政策 你地應該要求777將佢送番支那審

支那話有台灣主權架嘛

佳：宜家過住總統式生活出入有保鏢衣食無憂你同我講自守，你個腦裝屎㗎？

佢地兩個蠢，唔代表陳同佳聰明，根本陳同佳咩都無得講，自唔自首任港共政府up啫

政府比台階自己落。好耶。我記得佢出嚓時，政府已經宣布撤回。

死柒婆叫你釋懷，唔好追究

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

林鄭叫你釋懷
你話永遠都唔會
即係反特首反政府
衰國安法拉得

咁邊個對得住頂綠帽

潘太向林太說我就不會釋懷，明知殺女兇手在香港，點都要為女攞回公道，向釋懷説不

信奶共狗都戇鳩
當年懷仔，上年大粒墨
都只係奶共派想用嚟打開香港法治缺口嘅藉口
用完即棄 condom

其實係6月9日之前，件事咁多人講唔可行之際出黎開記者會提出單次移交已經唔會搞到宜家呢個地步。

其實係

有人養有人保護
成世都係咁不知幾好

777:你應該要支持我
同佳：無啦啦去打靶，傻的嗎？

真 佢地成家都冚家鏟嚟 上年唔出嚟講野
巴打

其實佢地用下個裝屎嘅腦諗一下
台灣又點會接受經支那逃犯條例去移交
接受咪啫係認同台灣主權係支那

佳哥佢話，要中左六合彩頭獎至算

咪就係，唔係民建聯跟開嘅咩，點解唔搵個熟嘅幫手

PS5未出
美國大選
中美貿易戰
中台關係局勢邊差
東京奧運開始
默克爾落台歐盟換新領袖
所以未有心情住

叫潘生殺左阿佳囉

因為移交變相承認台灣係一國
所以奶共政府係唔會咁做
無論點都好、佳仔都唔洗去台灣
佢話去都只係怕出獄俾人搞
所以拖下拖下拖到而家
但佢可以唔去
必要的邪惡

而家佳仔都唔知去左邊
之前講過話佢家人返左大陸
無人見過佢了